究竟點解試當真啲片上唔到熱門？

個乜差youtube演算法？點計出嚟？

因為真係唔好睇

同意， 不過一陣又會比人屌

on9 又唔係要好睇先上得熱門

唔好睇咪無人睇
無人睇點熱門呀

講緊po同一條片 明明高view過dear jane 但dear jane channel個條上咗熱門

冇人睇